[召喚香港法劣界敗類]港澳辦指反對派癱瘓立法會告構成公職人員行為失當

公職人員行為失當乃本地立法幾時到狗共釋法?
港澳辦根本無權釋法

香港法劣界敗類唔能夠只見示威者屌進行司法迫害的法官老母就屌示威者
呢類情況就次次扮盲

根據呢個標準,刑事檢控專員豬狗不如梁卓然瘋狂迫害異見者,大劣屍會有責任反建議先告梁卓然